政府就公務員集會意見上線啦！

有關你對公務員隊伍／集會的意見

先生/女士：

你的電郵已收悉。

公務員隊伍有不少核心價值和原則：必須奉公守法、堅守法治、盡忠職守、不
偏不倚、政治中立等。這些信念亦是廣大市民對我們的期望。我們理解有部分同事對
於近日的事態有他們的想法。公務員事務局已提醒公務員同事表達自己的意見時，應
確保有關意見不會引致與其本身的職務有利益衝突，或可能令人認為有損其在執行職
務時不偏不倚和政治中立的重要原則。公務員須時刻確保他們的行為不會妨礙他們以
專業、公正的態度執行公務。

一直以來，勞工處的同事都堅守崗位，努力執行職務，我們深信同事們會繼續
盡心盡力為市民服務。

勞工處處長
（ 羅靜琳 代行）

大家點睇？

x is 0 if x >= 0 for all real x

if x<0, x is unreal